working holicday除左浪費時間玩，仲有咩用？

我係老版一定唔會請，容乜易又辭工去玩

召喚快刀斬阿麻

享受性愛

所以你咪做唔到老闆囉

邊個話WH一定要玩

食洋腸你識條春

中英文都打錯字呀ching
點做老闆呀🚬😂

識食物加工，摘生果，剃羊毛~
真係咪話無用

發展hk魚龍業

香港做生做死都買唔到樓
個EXCEL做得幾好WO
又真係幾有用既

老闆:你做得幾好架
但今次升職唔到你
因為空降左大人物落來
佢老豆係支那高官來架
支那SURE WIN!

識玩working holiday既係搵當地人結婚

ye

練習做雞

吃喝玩樂

多數垃圾先去 抱住想hea嘅心態 所謂享受人生
鍾意外國生活 大學生可以sem off做oveeseas intern 出來做野嘅可以做mnc 或者去外國讀master/language school 總之一定要有個目標 可以同時間玩+學習 唔係純粹為放假而放假 根本浪費時間 好多人去只係因為唔想做而家呢份工 但又搵唔到第二份/唔知想做乜/唔想做嘢先去wh
如果去到20幾30歲人都去wh 每日係農場養牛 種花乜乜物物 好舒服咁過每日 過足一年 真係唔見得你係職業生涯又有幾多抱負

但見工就同人講，擴闊視野云云

每次返澳洲都去fd個農場探佢
見到唔少wh，真係辛苦各位
比佢呃咁低人工都做

去過wh
返到香港做緊份同當地有關 同要出差既工作

有無用 有咩用 見人見智
不過人地既人生 人地既選擇 同其他人其實無關係

已經有3個FRD去左倫敦做返本行
玩兩年除左唔會有空窗期之外仲有歐洲經驗, 可以返黎做global team既位

本來其中一個話想做UNIQLO體驗下, 我屌鳩佢話咁樣浪費兩年你返到黎做返呢個LVL既工咩
結果都搵得返本行

另外兩個直頭公司肯轉做WORKING VISA, 如無意外夠年數就拎埋BO

我條女過左WH年齡所以我都唔洗諗

所以大家最好係過去搵返本行黎做, 你份CV寫住london office仲靚仔d

講埋都唔緊要, 3個FRD都係廣告行業相關, 我都係類似。

食屎啦你